【7.12 票站現場 - 九東】排緊隊/投完票報到區

- 今日 9 點開站
- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

Pishhhhh

投票呀！！！！

今日
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

投票，投票

尋日投嗰時勁多銀髮，仲叫班義工慢慢嚟，大把時間等。嗰刻真喺touch到想喊

撞

五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

推 自膠

推

樓主有心

九東人，出黎

禽日一早投左

咁好

up

樂富琴日落去無乜人 可能我六點幾食飯時間去

投票呀

Push
琴日無人排隊 立刻投

九東邊個票站最少人

得十幾個人排

少人票站要人！邊個票站少人既影張相呼籲人去嗰度！

係時候叫埋屋企人朋友去

係，啱啱帶咗屋企人去

黃大仙好似無咩人咁

尋日投左，今朝老母主動話要去投

一陣去投 好彩屋企附近有票站

push

金大仙都無人

可能我尋日夜晚投 好似無咩人咁

頭先係鳳凰投完得小貓三四隻鳳德反而多好多

一陣投 係屋企對面

琴日投左

今朝投左
一早填定對個qr code出黎
再對身分證同地址
成程都唔使半分鐘

點解唔使排隊

填定先一定快

都多票站嘅

九東人，出黎

金大仙人，出黎，投個票好快咋